以宜家既數據計，肺炎死亡率應該係42%喎

8xx, 中招，醫好34，死左25個
中招唔一定好得返架嗎。

個結果同上海流出同美國專家估計既好吻合喎

42你點計出黎?

佢係 25 / (34+25)

死亡率係 base on
有幾多確診數字去計架囉 好無

天才

笑你on9怕你嬲

但你以抽獎咁睇，岀左59個結果，有25人中左獎，咁咪有42%中獎機會。

依家係8xx人參加抽獎，25人中頭獎，34人咩都唔中

如果確診左既繼續follow呢個pattern的確係
進行中用確疹人數做base係低估左

中招=參加抽獎
醫好=唔中
死左=中

覺得啲數據係真 就已經可以唔洗睇

50% 一係中一係唔中

支那咁假, 都只係講34個醫返好
實際情況可能70-80％死亡率
大家要記住, 中共係第一次封城, 仲要係封幾個城
64屠殺幾萬人, 文革死幾千萬人都唔使封城
大家可以想像到有幾嚴重

好！全黨死清光

正解樓主咩事

但係單野仲進行中，如果有隻病毒中左招實死，有10000人中招，暫時死左100個，9900個吊緊命，0個出左院，你唔會覺得佢死亡率係1%吧

結論係唔好咁快落結論
過多幾日 多啲人病死/康復先計都未遲

去親武漢個個都出事， 好明顯係疫區

而家成個武漢都係超級傳染者，一個傳十幾個仲勁過傳銷開下線呀
睇返就知中國依然死都堅持死亡率2%，我估佢確診至少過3萬(有30萬逃離武漢中間至少十分一有病徵)，吊緊命(個肺花哂/好L有錢)超過4300，死左既至少有吊緊命既一半/四分三
武漢聲稱病床4300張而全武漢醫院都爆L哂，未知返屋企自我隔離個班有幾多確實人數，淨係武漢人口都知全世界再唔鎖國就會變瘟疫公司白痴版。
仲要呢個病傳染率100%，由病發到死亡太快但潛伏期太長，加埋變化太大變種速度太快，啲超級傳染者又有心將個病傳開去兼現時無藥可醫
你話死未

樓主係咪燒壞腦，快啲驗驗

到最後 醫好+死亡 咪又等於確診。
咁計唔係咁膠。

宜家死亡人數開始拋離治癒人數了，死亡率不斷上升

樓主數學level 1